天水圍銀座busking on 21/4/2019

今日晚上經過見有兩個女生係到busking
覺得真係唔錯
想問有冇人知咩名 我見佢有張牌放係地下
但我冇帶眼鏡睇唔到 會唔會係組合名
有冇巴絲知呢？

利申：本人純屬欣賞

Endlessho？
你上FB Search下睇下係咪

Thx ching 但好似唔係

一彈一唱，有小妹妹幫手彈結他

再推

Push

得閒行過幫你睇下

Thx ching